點解狗巴司機揸車特別慢？

新巴=城巴>>>>>>>>狗巴

不過都有例外 琴晚搭10x過海個司機見到有客揮手都照飛 真係好爽

冇搵rico

屌

差3度

屌你老母九巴綠燈都照dup 等黃燈冚家鏟

九巴每轉比司機行既時間係長D
利申:有FD做狗巴